南早:字節跳動正就抖音在紐約上市進行初步商談

敖狗、邵嵐、民主化石、大舊、OnQ仔、梁姓學術契弟、David Tang、莫哲暐你地去左邊呀

睇唔到
我唔知

正 字節實爆升
抽爆佢

push

我燈

呢個真係要不問價all in

儲定彈藥抽了

金融攬炒

左膠點抗共？
念力抗共？

收晒錢而家功成身退囉
問去邊

上市即買

呢D正經時候左膠冇用
一定要等攬炒巴出手

點解呢排晤見嗮啲左膠嘅？
有冇人整個左膠抗共語錄
我先：拜登會聯合盟友對中共施壓

對唔對得住手足

推爆

Choya梅酒又唔飲得

準備緊開抖音戰線

快手幾時過去上市, 想買

你做乜柒啫

用緊捐款坐商務艙嘆世界

無收錢都繼續攬鈔，d haters 真係好恐怖

最後我要說：我接納自己會錯，也願意認錯。如果1月20日Trump真的連任，並拘捕「叛國者」；如果Biden上任4年後，美國真的變成中國的一個省，而台灣真的被武統；那麼，我願意認錯，公開承受眾人批判。這就是我和袁爸爸、吳嘉隆、陶傑，甚至王丹的分別。我膽敢再下一個判斷：香港不會因為Trump下台而消亡。因為香港的反抗精神，從來都不是靠一群狂熱Trump粉、靠哄騙愚弄搵食的KOL，以及在道德危機前和稀泥「菠蘿雞」的「中立」人士。香港的未來，從來是靠一群勇敢、有智慧，並願意堅持原則的人（利申：不包括我）。

文˙莫哲暐

敖卓軒我屌你老母西啊拜登奶共奶撚到咁你開心啦